<problem name="Flísalagnir">
    <description>
		<p>Fúsi forritari hefur ákveðið að flísaleggja baðið heima hjá sér. Konan hans Fúsa,
Kolla kerfisfræðingur, fær að sjálfsögðu að ráða hvernig flísar fara á baðið, en
hún er mjög óákveðin. Til að auðvelda henni valið á flísum, þá ákveður Fúsi að
það sem hún þurfi er forrit sem sýnir henni hvernig flísarnar munu líta út eftir
að þær hafa verið lagðar. Fúsi er aftur á móti mjög upptekinn í augnablikinu
þannig að hann biður ykkur um að útbúa forritið fyrir sig.</p>

		<p>Fúsi og Kolla hafa ákveðið að flísaleggja með ferhyrningslaga flísum sem settar eru saman úr minni,
jafn stórum ferningslaga flísum, sem við köllum hlutflísar. Hlutflísarnar mynda því ákveðið mynstur í
stóru flísinni, sem við köllum grunnflís. Allar grunnflísar af sömu tegund innihalda sama mynstur.</p>

		<h2>Inntak</h2>
		<p>Inntakið byrjar á einni heiltölu <eqn>0 \leq T \leq 100</eqn>, sem gefur fjölda prófunartilvika sem á eftir koma. Á eftir
þessari línu kemur auð lína, og að auki kemur auð lína milli prófunartilvika.</p>

		<p>Fyrsta lína hvers prófunartilviks inniheldur tvær heiltölur <eqn>1 \leq h_t, w_t \leq 50</eqn>, sem gefa hæð og breidd
grunnflísarinnar í hlutflísum. Á eftir koma <eqn>h_>t</eqn>
línur, sem hver inniheldur <eqn>w_t</eqn>
stafi, og táknar hver stafur
hlutflís í grunnflísinni. Á eftir því kemur ein lína, sem inniheldur tvær tölur <eqn>1 \leq h_a, w_a \leq 1000</eqn>, sem
gefa hæð og breidd flatarins sem á að flísaleggja, í hlutflísum.</p>

		<h2>Úttak</h2>
		<p>Fyrir sérhvert prófunartilvik þá skrifið þið út flötinn, eins og hann lítur út þegar búið er að flísaleggja
hann með gefinni grunnflís. Á eftir úttaki fyrir sérhvert prófunartilvik á að koma auð lína.</p>
    </description>
    <solution include="solution.cpp" language="C++" />
    <tests timelimit="3s" memorylimit="64MB">
        <test example="true">
            <input><![CDATA[2

3 3
abc
def
ghi
7 7

2 3
xyz
tuv
2 2]]></input>
            <output><![CDATA[abcabca
defdefd
ghighig
abcabca
defdefd
ghighig
abcabca

xy
tu]]></output>
        </test>
        <test input_include="tests/1.in" output_include="tests/1.out" />
    </tests>
</problem>
